我好騰,不相信,700係未玩L完?

馬仔

最多味290 驚閪咩

有危便有機
聽日 200蚊上車
快快賣樓all in

最多咪0.1驚春咩

大家如果高位有貨
聽日大好時機溝
又係發達機會

老闆渣左二萬股

D熊

Q爆=支爆 習大大實會搵到機構接盤 放心

正股唔驚
動物就抵撚死

總知騰訊點買都係賺

跌:溝化好時機
升:入貨好時機

又係你

都無熊買

今日低位

睇100天線